好多謝大家出嚟投票

多謝咁多位候選人
多謝出嚟投票嘅每一位
多謝唔投廢票／建制嘅熱狗

要keep住個勢！下年立會都要贏！呢場運動都要贏！

民主黨𠝹輸沙田帝怡 你聽日好道歉
同選民道歉 同謝潔泳道歉